金鐘601總站汁到學生證x2

物品: 學生證x2
（將軍澳醫院護理學學生 加 理大學生證）

地點: 金鐘 601 總站 排隊位置

時間: 2100-2130 (接近今日集會完結)

Contact:

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

借個位

自推
另外已經係tg 大消物 報左

612基金

Push 比事主睇

快啲搵我啦

推

你知唔知咩叫私隱?
你咁樣貼人資料出嚟?
你係咪ON撚戇?

唔好出事，真係唔好
成晚落黎睇咗好多不人道嘢成個人chaos緊

開始懷疑樓主係黑警
執完人資料再貼人資料上網

可疑, 樓主P牌
平時基本上唔出POST

大佬連登有攞人ac嘅condom仔架

sorry